Walking dead陰屍路睇到第幾季就夠？

未必有時間睇哂9季，只係搵到 1 2 3 6季有粤配（廢中老了，追字幕吃力），如果淨睇1-3季夠唔夠？

利申好辛苦咁搵左prison break1-5季，睇完第2季已棄

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

夠啦,唔夠再睇

睇到rick死左

唔係 消失左

第完第一集就夠

睇到the governor死

中肯

都未死
電影出返

想睇呀

睇到殺左第1隻喪就夠
第1隻出場永遠最深刻

第九季係好野嚟，較2.0x 睇快d睇完

睇左咁多年 唔想再睇d人講經
寧願佢請少d人 整好番d場景 特別城市景
佢over70%既時間都係郊區 好撚悶

睇到第8季第一集之後已經睇唔到落去 好撚攰 越黎越拖

個人睇到negan 收皮就冇再睇落去

s1-s6 + s9
s4,5最精彩 s2慢但係鋪排完整
s6開始差啲
s7 8睇summary算 呢兩季係拖戲嘅極致
s9翻翻去s1嘅風格 當新劇睇嘅話真係有驚喜
個人：
5>4=9>1>3>2>6>>>>>>>>7>8

skip s7 8

請教巴絲，係咪只有 1 2 3 6季有粤配？

Prison break s1 s2ok s5除左最尾果集
不知所謂
結局on9
結論s1最好

Prison break S1真係神到不得了，結局唔係結局，即係睇S2，已經覺得差好多，睇完S2，再睇埋D網上評論，完全冇性趣睇S3同之後

pb我覺得s3都幾好睇 之後可以棄
WD

WD睇完監獄個季 之後都係垃圾

睇到韓仔死左就無睇

睇到第8季第一集已經無再睇 好悶
個人覺得睇到第6季都夠了

新營地>新敵人>打敵人>新營地>新...